如何定義行山為打卡

見到好多人行山為打卡
一去到某個位就係咁影影影之後post上網
阻撚住曬

其實係咪真係咁好打
行過港九新界咁多座山表示座座山好似都差唔多景
利申:毒撚

打卡唔係為景